觀塘線又壞車 唉 屌你老母港鐵

如題

趕番工？

打完Golf返公司簽個名走人 > 五天工作但大量OT包括週末 > 五天工作而無OT > 長短週 > 六天工作 > 在家Freelance

可能人地打完 golf 返緊公司簽名呢

在家freelance點都高級過要返工

有得打golf 仲撘港鐵咩

點壞你都照搭架啦

今日又壞

六天工作呀 陰公

深表遺憾

屌